試過最尷尬最想死既時刻

以前玩嗰啲論壇識左堆人，有個小圈子post成日圍爐吹水
好似叫咩瘋人院定唔記得乜鳩
嗰陣仲玩緊msn
個個都話自己好毒好樣衰
當中有幾條女成日話自己好樣衰又盛
跟住唔知邊條撚樣搞左個線下網聚，話咩一齊脫毒
咁我又戇鳩鳩參加左
後尾出到嚟
屌你老母個閪
邊撚到毒
個個都識打扮
講野對答又有文有路
見住佢地傾得幾開心
我嗰下真係好似毒撚謝屍宴張圖咁
自此就好少上嗰個論壇

之後我都唔係幾信網上啲人講野
原來得我自己一個真心膠

我好毒好樣衰

小學個時搭校車訓醒 唔記得咩書包就咁落車翻學校 入到去先發現自己冇咩書包 之後要叫老師聯絡翻司機送翻個書包過黎

又試過喺5p到，見到有條劣質mk妹post 自拍，話樣衰勿屌 定唔記得乜鳩樣衰勿寸
下面成班狗公話好靚啊好索啊
我留左句 你都幾有自知之明，真係幾樣衰
條mk 妹就發左癲咁屌我

小學嗰陣個感覺而家諗返應該冇咁強烈

橙

最尷尬ge唔想講 驚事主都睇連登

巴打夠勇氣

都提左你勿屌
利申笑左

嗰陣想上5p 識女仔
見到條女咁豬又咁有自信，忍唔住先講

第一日返工，着到好formal
點知入到office發現全部同事衣著都超casual
嗰下有諗過扮去錯地方調頭走

啲女講呢句通常都唔係真心啦，個個當自己天仙咁expect人地讚靚女咋

趁而家凌晨冇人快d講啦

第一日返工又冇乜野既…應該

我最尷一次係hi到女同學個胸 真係唔覺意咁 爭 到佢 但係佢係冇波嘅

係
但本身靚都算
真係哪兒來的自信……

好懷念俾女同學請食波餅既日子
last day 嗰日

女朋友之前試過有以前小學同學打電話俾佢表白
雖然女朋友拒絕左佢
但我當堂嬲到癡左線
之後有一日
我係女朋友隔離
收到個可疑電話
女朋友聽到係男聲然後俾左我
我即刻鬧黑警咁款咁鬧佢：你邊位呀！喂！喂！（仲講左其他野不過唔係好記得）
佢：你係xxx（我女朋友ge名）ge邊個？
我：我係佢男朋友呀！
佢：我係x sir呀（學校訓導老師）
我：....

你地嗰陣仲讀緊書？

叫完雞出雞竇一開門就撞到個同學想入去幫襯
嗰陣好尷尬say咗個hi就急急腳走咗
但係而家已經熟到會成日約埋一齊叫

唔好叫咁多啦

係

咁個啊sir 認唔認得出你

覺得自己靚嗰啲都係同人講自己樣衰

有冇興趣一齊叫？

唉屌
虛偽既黑心謊言

不了

認得出 佢問我：你係xxx？
我同佢拍拖全校老師都知咁濟

有冇人以前有上樂古
可能有得相認

係我人生第一次鬧訓導

有冇秋後算帳

我lastday嗰日一次都冇食過 究竟揹起條女背脊托住個胸 手揸大脾係咩感覺

冇

我俾個肥婆好暴力咁咩起左

訓導做咩打比你條女

不過都好過真係樣衰既話自己中上

唔記得中2定中3
第一次食波餅，真係興奮左成日

Jj磨背脊

見到呢啲自信柒頭我又係會忍唔住疾佢幾句

好特別 一世難忘

=.=
唔知係咪懷念所以加分
學生妹對波軟好多………

你就好

第一日正常都formal 嘅，反而個個formal 你著得柒係你唔尊重

小學瀨尿

幾年中學，點都會食過掛…

唔好太多想象

見過個米六70kg既係咁同人講自己瘦左實係靚女
跟住又話邊個邊個𥄫佢 真係忍唔住疾左佢

成班fd去旅行 有日夜晚我同個男仔玩到好癲
結果第二日開始佢完全唔理我 一句野都唔同我講 我仲要係佢面前喊 之後嗰幾日尷尬到我想死

有啲肥婆好鍾意話自己只係骨重

你搞人地菊花緊係唔理你啦

頂 依句真係聽佢講過

金鐘M記

小學個陣翻屋企搭𨋢個陣 對住幅牆玩小明 玩到到咗都唔知 一擰轉頭 屌你老味有鄰居係出面望住 然後我咁急急腳出𨋢 出到𨋢仲要聽到有個鄰居同另一個鄰居話我痴線
個刻真係尷尬到想即刻跳落去死咗佢算

係佢搞我先

得啦知你威啦

去高級餐廳講埋單，點知愈叫個侍應愈走，我大聲重複咗幾次” 埋單! 埋單吖喂”
屌拿聲原來佢都係客
佢仲好好人咁幫我叫番個真嘅侍應幫我埋單

笑左 笑埋右

試過有一次成班friend去打邊爐 有男有女咁 咁飲飲下就飲撚大咗 之後望住個中意咗一段時間嘅女仔frieng講 其實你係我女神嚟 然之後唔小心開撚咗個電話相簿 畀佢睇撚到我係ig cap佢嘅相 果時酒醉就無咩嘢 去到朝早起身先知大撚獲 之後成班friend即刻斷聯絡 無再約過出嚟

呢個真係一世都忘記唔到，會有陰影

出黎present嗰陣漏咗嘢要即場開google drive down返 比人見到啲file preview係琴晚down既AV

發生咩事呀？邊個咁大整估

係地鐵嗌光復香港 得一兩個肯接

咁你嘅讀書生涯入面都算係不枉此生

屌我細個都試過

我細個識個d玩到依家都仲係best friend

我都試過搞網聚
但反而身邊既都唔出聲唱K又唔唱
得我一個圍威喂 自此就無再搞

其實算好
好過著得好casual 點知全部同事好formal...

叫錯老師做媽咪

我經常發生呢D 事, 返學好似遊雲咁

下次我接

你同佢玩咗啲咩黎😂

搭lift嗰陣時好大聲咁唱緊歌 道門突然打開 兩條友企係道門前面你眼望我眼

正仆街黎

係全班面前叫媽咪
英文朗讀果陣張usually講左做understand

Diu 笑到癲左

jm9

笑死 之後點

我都有諗過食完飯行下嗰陣隨口嗌下
但驚無人接下一句

(救撚命)send錯whatsapp好尷尬點兜好

馬清都毒

所以結局係點

最後del咗個個扮睇唔到
唔知佢地私底下點講呢

個陣撘地鐵我企車廂接駁個啲位，對面有個女仔，我拎電話諗住打機啦，拉個menu落黎諗住開慳電模式，個刻唔知點解會禁左電筒個個icon，咁我禁完個刻下意識就知禁錯，即刻禁多下熄翻，個閃光燈就咁閃左下，個陣我幾驚佢以為我偷拍跟住唔知會點，好彩無，過幾個站就快快手落車

約炮，一除佢條褲見到條野，唔知入唔入好

中學時代，係房打緊機 老豆老母突然唔烤門入撚左黎

其實好地地講send錯會冇咁柒

樓主嗰種悲哀冇人及得上

喺London同friend傾緊電話
講開Scottish人 我好大聲講笑咁講
I fucking hate Scottish!
前面有班人擰轉頭以為我真係racist
屌想搵窿捐

同男朋友分手飲醉酒係條街到喊，有個鬼佬走黎安慰我，之後唔知點解會同佢打車輪諗起都想撞爆個頭死咗佢

冇del msg既年代

咁識到班靚女唔好咩

中學搞活動 學生會果D 同高一級都好熟
佢地LAST DAY果日上左去影下相吹水咁
我係到 果時有個好熟既師姐飛過黎
之前公主抱過佢 佢覺得我會夠力接
但我就好專心CHOK樣望緊鏡頭
我無為意比佢撞到訓低 後面落地 個腦空白左半分至一分鐘
一起身成班識既唔識既都圍住左我
仲差小小報左警

考試個時好靜 放咗個屁

買M記叫咗個細薯條 諗住拎多包茄汁
然後同左佢講 唔該比多包薯條
嗰條友即刻笑咗出聲
我即刻7住咁走

好過調返轉
我地公司要著長褲返工，有條女第一日返工著左條短裙我就知呢條女八成做唔到三個月

who. is 小明

Gay

經典

果下係因為比人圍住覺得自己好柒又想件事快D完
由頭到尾講我無野 無事 講左分幾鐘

我係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

屌閪個陣唔小心瀨屎, 瀨咗少少

早排發咗嗰夢，本身遊行緊，行到一半突然有人嗌前面射咗嘢，有冇人去幫手，咁我前面右面後面都係人群，我當然揀左面，有一排欄，心諗各位睇嘢啦，睇吓新界北第一跳欄王子點樣完美展示跳欄啦，一跳，仆街，畀嗰背囊嗰條帶卡一卡，仆撚咗落堆植物到，現場有N人見到，有人大叫嘩死喇，有好多市民前來問傷勢，我梗係話冇事，然後一支箭衝前扮晒緊急幫忙，其實手腳已經損晒，畀啲植物刮到花晒，未上陣已受傷，真係好柒好尷尬。

我都想做 但都一樣淆

之後點

巴打小心啲啊

我試過小學果陣係遊樂場玩玩下好急尿
忍唔住係sir滑梯既時候一路sir一路屙

我中學果陣
有次係圖書館（好靜）溫溫下書
突然發左個好響又有少少節奏既屁
我同學話 你餓到打鼓 同你去食啲野啦
都唔知佢係以為我係餓 定係幫我兜

仆街 笑左左

小學,個日有PE堂,著PE衫返學,但著對皮鞋
入左學校先發現 想走都唔得

係澳洲搭緊尾班火車以為得自己一個，大大聲唱歌加跳舞，最後原來隔離卡仲有人

細個地鐵衝門
俾度門夾撚住咗個書包
度門夾住兩三秒先再開返
成卡人望住
嗰幾秒慢長到

發夢立會爆破當晚，喺外面見到成堆popo喺大樓入面，隔咗一陣見到有人喺入面照出嚟，立即指住大叫「屌你老母」，後尾先知原來手足嚟入哂去

之前跟咗連登發起去狗鐵總部交代721
自己讀書廢 叫口號嗰陣唔識讀草菅人命
大大聲讀咗草"管"人命
全場即刻靜咗一陣 紅都面哂

男校仔

我試過喺九龍城食完宵夜行出間野
突然間歌癮起
諗起張家輝嗰啲鳩屎唱法
用左個好撚鳩嘅語氣唱左句：我已背上一身苦困後悔與唏噓～

然後
我望到隔離有個麻甩佬望住我

嗰個係阿Paul來
我即刻好撚尷尬 拿拿聲走

呢個好笑d

打完飛機 無熄到條av片就去左廁所沖飛機紙
老母無啦啦入左我房拎野，佢扮睇唔到

中學歌唱比賽啲同學用我部手機搵歌詞
一開 係琴晚睇嘅AV 仲要幾重口味

同女朋友屋企人食飯 ，第一次見佢啊嫲問我聽開咩英文舊歌，口快快講咗Stairway to heaven，全場靜曬佢即刻黑面

去台灣旅行衝紅燈 個fd問會唔會比車撞架
我話唔會 撞都撞死前面一齊過緊馬路條友先啦
點知條友擰轉頭話 我係香港人識聽廣東話
仆街我同我個fd當堂尷到想比車撞
然後不停講對唔住唔好意思

去日本花火祭果陣
見到前面有一個男得一個好慘咁坐係前面
我地三個女女係咁話好慘得一個人睇煙花定等緊女女呢咁果陣
佢寧轉頭對住我地講佢都係香港人黎
我地尷到只剩下傻笑

細個去鞋舖簡鞋
自己好留心睇無留意老豆走開咗
拎起鞋之後
好自然同隔離果個講
「爸B呀呢對鞋會唔會著臭我對腳嫁？」
個中產look 阿叔俾咗個極老尷既微笑
「應該....唔會既...」
我柒到立刻放返低
九秒九衝去搵老豆
返學鞋都無買
第二日焗住著體育服
之後都無再去過呢間鞋舖
經過都覺尷尬

個時買左部三叔s3
放係檯面叉緊電
啊哥家姐（搬左出去）翻屋企食飯
問我：s3wo，係咪好快（拎起撚兩下）
我答：ok 啦，好過ip既
之後佢地快快手放翻低
我仲唔知咩事，自己開翻睇
發現佢地開左我個網頁
無錯係鹹網
個下真係唔想同佢地同台食飯

因為坐下層後面 高一級吖嘛

做party room part time
要坐喺房到等客玩完先走得
見有好多粒鐘唔知有乜做
就走咗去間空嘅party房自己一個唱k
開晒HiFi咁唱
然後音樂大聲得滯我唔知道
原來有個同事突然返咗嚟入咗呢間房
佢望住我 我又望住佢
佢都唔好意思：「er er...我入黎攞啲野架咋。」
問題係
我見到佢嘅前一秒仲唱得好忘我
唱唱下有個位冇氣變咗斷氣聲+走晒音
佢先入嚟！
你眼望我眼咁！
柒到飛天

仲有仲有
記得16歲自己用暑期工錢第一次出國去旅行
去銀行唱yen
銀行職員：身分證
我：xxxxxx
銀行職員：身分證呀唔該
我：（心諗咪講咗 以為聽唔到講多次）xxxxxx
銀行職員：小姐 身分證明文件 唔該（聽得出燥燥地）
我再重複
佢終於頂唔順大聲係mic 講卡呀 身分證呀！
後面排隊既偷笑
應該係聽到哂我no.
當時柒到想原地自爆
結果唱錢過程完全唔敢對望
急急腳走咗

笑死

中學小息既時候落小食部見到有個fd排緊隊 咁我就行埋去一野打落佢屎忽到（打招呼） 跟住佢令轉身 我一望 仆街 原來我認撚錯人 佢係高form既師兄 最後我做左個手勢同佢道歉 野都冇講就急急腳走人 尷撚到...

唔知吳葦如爸爸賓周好返未呢

我試過落老蘭
陪fd去廁所係出面等佢
突然比個鬼佬拉左去跳舞
跟住我要走仲突然錫左我一啖

巴打當年已經有做兩登仔嘅潛質

我係向條街到仲要醉到仆街，雖然話係鬼佬但其實黑蚊蚊我懷疑係叉黎，咀到一半我仲跑Q走咗仲要係屋企樓下屌我講起都想撞牆

咁我應該好你小小
至少我個個幾靚仔
後悔無拎下Contact

咁你呢個都唔算尷尬我同啲Fd講呢單野比人恥笑咗勁耐

其實小小啦
始終個陣有啲醉
係翻枱個時比Fd笑左兩句

好友善

嘩咩事

Wa
咁好朋友

細過用雷射筆照對面樓有人既屋企 玩左幾户 最後一户玩左成五分中最尾比人發現左 仲要指住我 (好彩冇著燈) 但都哩都哩五切 幾驚佢投訴過黎比我爸知

GAY

成日係𨋢尻叫

借位

記得考DSE有人瀨屎

堅過石堅
呃你嗰個陷家剷

嗰下我心入面嘅化骨龍突然浮現
咁咪諗住唱返句
仲諗住扮埋彈結他 唱嗰下唔high彈嗰下high吖 陷家剷

點知我一望就望到阿Paul
嗰下即刻柒到要搵窿捐
拿拿聲行去個frd部車度閃人算

雷射筆

樓言引仇恨？

依個好笑

paul成日去九龍城食嘢我fd開間日本嘢經常見到佢

有畫面

13 哥

阿媽個同事死左
去參加佢喪禮
我因為要等泊車位所以遲左上去
好似402房做儀式
我on99 一野跑左去401
跟住門口簽到又唔好意思唔比帛金
比左20蚊
入到去發現個主角變左男人
又唔知點解勁多人係我入去時望住我
即走又唔好意思
格硬坐左幾分鐘先閃返過去隔離房
爭d瞻仰遺容埋

下次再黎聽到會應

即刻扮粉絲影相打咭嘛

讀錯我哋都唔會怪你架 手足

無知一問 乜黎

喺倫敦遊行叫口號大嗌「反送中」時，唔小心大嗌錯「反佔中」

試過有條友係到朗誦緊
唔撚知做乜9 衝咗出去扑佢個頭一下

高登仔力max

“通往天堂既道路” 仲要同佢阿嘛講
你懂的

沙田？

仲要比20

Ok啵！ 我會接！黎啦巴打我地炒旺個場

諗住阿媽做左，又唔好意思唔比咪求奇入，入到去坐低先醒起
一定比人以為我搞事

我係細個同屋企人去遊行跟團，係酒店大堂玩到唔記得攞書包仔就咁上左遊旅巴，之後個叔叔勁好人打電話比酒店，幫我攞噃細個真係成日制作麻煩比人

學警狗咁無論點都死攬 下次你讀管我地一齊草管人命！！！

想當年考會考口試
咁等佢嗌冧把登記
等左好耐都未聽到自己個冧把
最後佢就話聽唔到冧把個D出去對名
咁我就拎住個准考證出去啦
之後個老師對完一輪
望一望我
突然氣運丹田好大聲咁講:「同學, 你唔係今日考喎, 你睇錯日子呀!」
之後全場人望住我
我一手就搶番張准考證DUP低個頭就走左
我一眼都唔敢望番轉頭但已經FEEL到全場人係度恥笑緊我

記得612嗰日諗住等咗咁耐終於都我出場,我就諗住帶頭衝先啦,點知左腳卡右腳咁仆低咗,比成班暴徒恥笑,重好記得有個八婆講得特別大聲話我好柒
重比啲連登仔做咗gif圖

咁又唔一定嘅

屌你老母連登高登咪又係咁
嗰日維園睇裸跑
屌你老母一個毒撚都冇
個個都米8 大隻仔
攬撚曬女鋸和牛
啲女全部識打扮
唉應該得我一個米6樣衰單拖仲要毒
即刻想揾窿捐

中學 同啲同學 老師 講其中一個老師壞話
點知個老師係我後面全場靜左

一齊睇囉...
唔尷wo

中學個陣早會完左，排隊上返課室，行行下樓梯對皮鞋個爭爛左成舊甩左岀黎太樣衰唔敢執返，之後後面啲人一路上樓梯一路係咁笑到仆街，係咁問邊個甩左個爭最後都俾人發現左係我甩

試過靚仔做暑期工時同個溝緊既女同事玩下拉拉扯扯，玩玩下點知忍唔住扯旗條褲拱起左比條女發現，跟著走左去同其它女同事講，佢地一路講一路望住我笑，真係好想縮返入老母個西度。

哩個爆趣

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽到人講，香港係法治之都

自信啲 大嗌有咩問題!

人靠衣裝 樣衰靠偽裝

試過幫D 新成立同鄉會做MC,
請晒D高官, 建制議員
但佢地更新RUN DOWN 冇通知我
將佢地班高官既演講全部SKIP晒
成個台既人望實晒我
台下一片寂靜
然後有人衝上台小我

留名

中學嗰陣去第二班搵個fd
fd讀嗰班女多男少
入到去之後發現入面得返啲女喺度玩緊底褲

去圖書館借書，喺人工櫃位攞錯左張銀行提款卡岀黎

中六試過參觀大型公司，連同幾間唔識嘅學校，
喺門口等lift嘅時候(其他學校嘅人都喺到)，放咗篤無聲屁
跟住臭到癡咗線，同學第一時間諗都唔諗成班指住我全世界望撚住我
跟住我就自己撘一部lift

唔會尷尬 根本無人會發現你嘅存在

我都試過無拎書包
我小學好近屋企 有一日如常咁行返學校入禮堂集會 行到去自己班個位想除低書包嗰刻先發現一直行返學都無拎書包 重要集會嗰時人人腳邊都有書包
班主任點名嗰時: 你個書包呢
同學s:
我:
最後去校務署打電話叫屋企人送返黎

同女神有聯絡咪得囉

呢個真係

係街拍錯人個屎忽
個陣認錯係我個friend

讀緊中一嘅時候有個訓導主任退休，last day帶咗好多生活照返嚟分享，其中一張係佢同一個深膚色嘅後生女繞手合照笑得好燦爛，我：「嘩你同工人姐姐好friend喎。」，主任話：

「……嗰個係我個女嚟」

如果有時光機，我好想改變呢個過去。

條仆街咁撚賤

冇啊 淨係j佢啲相咋咋

之後做project個時同佢地關係點

小學第一次上週會嘅時候
啲校長同老師着得勁formal
見到有個着住桃紅色Polo嘅阿嬸致詞
咁我以為佢係校工嘅代表
跟住完場嘅時候要全體一齊講拜拜
我就勁大聲咁話校工再見
跟住仆街發現原來係副校長嚟

sad story

818維園就個時路邊有欄杆阻住想跳過去，點知第一次卡拎住勁尷尬，即係再跳走去地鐵站，勁多人望住

邊間呀我想去幫襯

以前小學坐校巴 我坐中間 袋擺左邊 個身就擰咗右邊同同學玩
之後要拎嘢就一路反手摷袋一路繼續同同學吹水
點知摷落左邊同學下體位置 愈摸愈唔對路
一擰轉頭真係紅都面晒 問題係呢位同學一直都冇出聲由我摷。。。

Gay多甜

我都試過
中學有次見到個深膚色嘅女人接我同學放學
我當時冇諗咁多口快快講咗句咦你工人嚟接你放學呀?
好記得佢哋冇出聲 淨係面有難色好尷尬嘅表情 後來先知原來係佢呀媽嚟
之後諗返我呢句無知說話好似hurt到佢哋
自此我未搞清人哋關係前都會好小心說話

之後有時撞到佢 但佢成日一同我對眼就會跑走咗
之後六年班編到同一班 即刻發揮我死纏爛打本色同佢fd咗

人地只係毒，而你係劇毒。

我知你係邊個

(朋友經歷)
小學個陣 春天勁潮濕 加上落完大雨
班房地下全部都係啲污糟既黑色水
然後有個女同學行入班
一野跣撚左落地
係佢完美落地之前
仲要前後左右咁樣飄移 好似啲model catwalk 仆街前嘗試balance翻
最後成條校裙黑撚哂
我真係忍笑忍到臉容扭曲

咁唔通同人講覺得自己靚咩

去fd屋企叫左人地家姐做auntie

去廁所先發現褲鍊唔洗拉
即係成日由返工到第1次去廁所都一直無拉到...
然後諗返起,終於明點解搭地鐵果時有部份人見到我就"令"轉面

我都試過 然後仲要自己唱得好high 又要忽然停低

搭巴士坐上層近樓梯果個位 有人攞住水樽上黎 一開車佢失平衡打度落我額頭 知佢係冇心 但果下痛到幾乎暈咁滯佢一味唔好意思 我又尷尷尬尬咁話唔緊要
事後痛左幾日

中同訓覺比MISS叫醒嗌左句 媽咪, 咪嘈

笑死死

笑左

做present要攞個file放係出面部電腦度 咁有個女仔冇usb 我冇留意到借左隻全部都係av file既usb佢 之後佢一係出面開我先發現 唔知tutor有冇睇到

btw 姐係個女仔收到usb個陣已經知但冇同我講

唔講咁多，即刻駁咀

我以前高中有次放學bio補課 因爲個啊sir係初中班主任 所以我地就落咗去佢個初中班房度補
我地一邊上堂 班初中仔就一邊坐喺前排罰留堂 補補下我同隔離個frd見到前面個初中肥仔zip咗本漫畫落本教科書度睇 我倆個笑咗陣就決定影低佢
點知個frd電話影相開咗閃光燈 閃咗個初中肥仔一下 所以佢就即刻回頭望嚟我地度

最後就影咗張個初中肥仔一臉茫然嘅回頭照 塊面仲要爆晒光 到而家個frd耐唔時都會拎返出嚟 同我一齊笑下

唉 都唔知我地尷尬啲 定個初中肥仔尷尬啲

屌你老未我都試過 但係係俾人叫個個 我又係搵人幫佢

我都試過... 但我係比人打錯...
中學係圖書館拎緊書 突然有兩個人一左一右咁同時打我PATPAT
我果下心諗咩事 以為自己FD想渣返佢地 點知一擰轉唔識嘅無仇報
佢地就好尷咁走左, 我就好慘無啦啦比人打左嘢

嗰陣細個 想去飲珍珠奶茶 就去同個穿耳lung 紋身哥哥講

：唔該可摸以要杯波霸奶茶啊
：唔可以喎

之後拎住廿蚊跑走咗

魚柳bell

咁多人都係唔記得拎書包

但我係唔記得換鞋 著咗拖鞋行返學
行到學校大閘先feel到唔對路 即刻跑返屋企換鞋

甘中吾死反5p？

仲拍緊?

早幾日同屋企人去超市行 我著做黑衫藍褲拎住長遮橋住手企係到等屋企人揀生果 點知遠處有位啊姐係咁叫靚女靚女 咁有人叫靚女當然望一望點知佢問我佢買榴連幫唔幫佢開咁我當然唔理佢架啦 佢仲不停叫靚女靚女榴連啊 仲想走過利 最後有個哥仔行過去話人地客利架 佢先收聲 都唔知我尷尬定佢尷尬

有個frd求婚，但準備緊嗰陣俾佢撞破左

個女仔 ： >>
跟住個frd俾人拒絕左

跑on9個95搭8瘋人院？

去後樓梯掉垃圾 淨係著左條孖煙通出去
閂左對門發現唔記鎖匙 屋企冇人
大叫左聲仆街 就係咁得條孖煙通企左係走廊

我612發夢都嗌錯咗

柒到

有聲

我有個嗌左䆁放烈士

1.係班房大叫左句自己以為好笑既嘢點知全班靜晒 無人覺得好笑
2.起身落街食嘢 著到勁頹 個頭又亂突然坐底左個令仔搭台 之後我拿拿臨快d食完走人 唔好獻世啦
3.interview既時候 我以為呢個年代應該無人著老西去 好似好隆重咁點知去到 個個都打扮到勁正式全場得我一個mmkk咁 又金毛又釘晒耳咁 果刻勁想搵窿捐 死左佢算

返工搭西鐵
成架得我頭盔口罩

幾年前自殺失敗
自殺前寫好遺書,有留比父母,有留比一個我覺得最重要既姐妹
到呢一兩年先發現原來呢個我眼中既好姐妹,佢只當我係水魚
咁多年都無重視我,係我背後做小動作,但我去到臨死一刻,仲當佢係好姐妹
發現果刻我真係尷尬到想搵LUNG捐
當然都同佢絕交了
屌佢老母,欺騙我感情

😂😂😂

🤣🤣🤣

2102525, 不錯

唔會係喺element 嘛

好

一啲都唔尷尬，頭盔口罩就係戴比中立/淺藍睇

Respect

屌我都有 夾小提琴 都唔細個了

第一頁個啲好普通姐
咩書包留底校巴 同聚會夾夾不入 返工著得太formal ?

m come 糗事唔少
試過漏m
試過冇m布 放紙巾 點知舊有血紙巾跌咗出嚟 (後尾睇高登見到有絲打都試過）（中學個時自己係學校都見過地下有舊）

另外試過校裙攝底褲 （係街度見過有人着裙去完廁所係咁）

另外自己八婆都試過
同條友A傾電話左幾個鐘 收缐個陣同屋企人講A麻lun煩 點知原來個電話冇放正 對方聽到

又試過同一個醫生講邊個邊個醫生診斷有問題 又hea 搞到我依家咁
個醫生都認同當初是診斷唔好
點知佢問我開名時。原來係佢師傅。佢即刻幫佢講說話

上連登開post點知有人話

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

真係好尷尬

吉兩下抆出黎射落地扮唔想攪

有ａｅ黑卡唔通又要好似條ｏｎ９仔咁達出黎，

之後就比人屌咩。。。達出黎ｓｈｏｗｏｆｆ個個都ｏｎ９。。。

人外有人，天外有天

你都唔好灰心啦，
每一個人係社會上都有唔同價值，
唔洗同人地比較，
你就係你，
獨一無二既你。

中出嗰陣話唔小心中出咗

初中嘅時候 試過跟老母返大陸
之後落馬洲返香港
嗰陣有e道

前面個對母子塞鬼住曬
跟住我講左句大概 「咩時代呀仲唔識用 阻鬼住晒，係唔係啲大陸哩排錯隊」
點知佢哋擰轉頭望我
原來係小學同學 仲要嗰陣幾熟
Btw 仲要人地老豆係街邊醫生自己開舖 有錢仔嚟㗎 我仲話人大陸喱

離晒題喎大哥

醫生都唔識用 正一十陸喱

大把自稱普通同中上
唔洗講到咁極端用樣衰嚟形容掛

唔係 沙田

留名 想睇多d 咸d 嘅分享
諗返起 係自己身上真係無發生過深刻嘅尷尬嘢 大部份都係好快忘記到

有個fd不嬲都係鳩鳩地既

有一次有人黎學校講talk

同學A做MC 完果陣問有冇人有問題

我個fd好撚凝重咁企起身問：呀A點解係你做主持既

做pt餐廳收銀
有次去m記買完個餐 同左個收銀講多謝晒

有frd試過嚟m漏到成張凳同地下都係 因為課室去廁所條路有啲長 然後就留低咗一條血路...搞到全校都知

要相認嗎我返觀塘某party room

相？

笑左巴打多謝你

條女好正?

好樣衰不過好緊同打公司戰

我地笑下笑下尷到佢最後自己行開左去第二區坐

咩潮文嚟，好似有印象

屌我調返轉
遲左冇食到早餐去上堂
餓左幾個鐘
到差唔多落堂個3-4個字個肚響到仆街
係拉長個隻響
都唔知側邊啲人點睇我

笑死
其實個肚響 人地會聽到咖咩
我真係唔知

小學三年級有日發燒
上堂訓教仲發埋夢
比阿SIR叫醒左
仲叫左聲爸爸
我病到暈陀陀唔記得成件事
到六年級畢業戈陣阿SIR講返比我聽

試過係巴士樓上訓着左入埋總站都唔知醒
直到第二個司機撻匙開車先知
即刻衝落去叫佢開門俾我走

好可愛

諗返呢單野真係好彩係返緊暑假工既尾聲，如果係長工咁就真係焗住要轉工深潛。

乜撚野

中2果陣坐係課室 累得濟伸下懶腰 點知有個肥婆企係我後面
咁隻手就唔小心摸到佢屎忽 我同條肥婆果下呆左
果陣仲細個好驚青 好驚佢話比老師知
之後係咁同條肥婆講對唔住: 求下你唔好話比老師知 我真係唔小心
條肥婆剩係講左句得啦得啦 但係怕佢反口驚左成個禮拜

肥婆肯定暗爽，之後同圍內班肥婆日日講

下咁sad散左未

中六去補習社
鬼掩眼拎住個男廁所匙開女廁
關鍵係人地藍色牌 大大隻字寫住男廁
十米外都應該會見到個所匙牌係男廁匙
但我都唔知點解會拿錯
我拎住匙開女廁門 扭左幾次都開唔到
隔離個熟熟地既女同學呆住望我
我仲要同佢抱怨左句 痴線 都唔知道門咩構造
結果佢話 吓你拎住條男廁匙喎

職業病黎，我返pt多都會

屌笑撚到我

小學嗰陣早會完咗要排隊返課室㗎嘛

屌未講完就唔小心send咗出去
就係小學嗰陣做完左要排隊返課室㗎嘛
之後行到去樓梯轉入課室嗰個位
隔離有個男仔比地下啲水跣親噠左落地
我就同我前面個女仔frd 笑佢啦
點知下1秒又跣咗落地
我原本諗住笑下佢之後就扶佢起身
點知行行吓我又跣埋落地
之後就三條友成條美人魚咁一字型喺地下
尷到爆

比我知你係邊個嘅話
後果自負

又係Last day個日，我咩我條女影相，Feel到兩舊暖既肉團，應該有C，隔住校服同埋冷衫挨住你or頂住你背脊。
好懷念
至於手揸大髀。。。。好暖。手感超正
仲比我條女隔校服同冷衫請食波餅，正撚到
仲要水手校服

利申：真人真事，純分享

巴打尷尬想死嘅時刻出現了

我知點解個男仔會同你做朋友

小六嗰陣上pe堂
咁要排隊，一共排五，六行，每行五個，男一行女一行，梅花間竹
然後有個排最後嘅女同學突然間m到
當時pe衫係全白色

有個又係排最後嘅男同學見到佢個屎忽紅咗一噠

然後指住個女同學個屎忽大叫一聲

“你屎忽畀人捅咗一刀呀？”

之後個女同學勁老尷快跑咗去厠所

我去麵包鋪買茶飲啦
指住個雪櫃 大大聲講
唔該我要兩支龍津

跟住老闆
問'係咪要買津路啊？'

好撚好笑

好hurt呀

我係中學既時候發生😭唔記得帶書包上老豆車 落車先發現無帶 最後啊媽送翻個書包翻黎7到...

DSE考中文oral會點名 點知聽唔到自己個名
出去check個時先知原來早左一個星期去考
個老師仲好nice同我講 「下星期先過嚟 加油」

幫學校企係度量學生體溫
由七點幾量到成八點
差唔多走嗰陣時有個女仔同我講你褲鏈冇拉
應該都好多人男男女女見到

有年中學陸運會
同幾個同學喺看台食糖俾人捉
我朋友勁大聲講：吓，家長都咁多嗲
點知第日返學先知佢原來係新嚟嘅老師

我哋不割蓆

有日發夢俾狗打 隻狗係我莊員

唔尷尬但好好笑

屌，係咪第一次個遊行？
我聽到
我自己一個 唔敢笑
當時忍笑忍到仆街

但有啲人係真係有自知之明先咁講

笑咗

我好記得我唸係我搞到我哥人生中最柒既一次

我好細個果時悶悶地想搵野玩，結果係間房搵到個dom來玩，好開心有新玩具，但果時唔知呢個係叫dom唔知有咩用途，呢入個廁所扮沖涼自己慢慢玩，一打開，咁油既，唔緊要，我cool住係水龍頭當水炮彈咁入水，點知我裝滿水拎走想打結時候，一拎起上手太油，跌左落地爆開左，我勁驚，驚到只係汁左個dom頭，個橡筋冇汁到留左係廁所。之前有日聽日媽係到話哥，最記得渣住個dom尾問哥：你到底點搞可以搞到咁，哥就好尷尬冇理佢，我果時係勁驚
而家我覺得佢勁柒

係！企係支領館對面嘅時候
大把人已經笑緊

讀左足金鳩猴

幾驚人哋以為我係鬼

中學時有個阿sir巴曲頭
佢上堂時如果開左風扇佢會熄左先行過果d位
個阿sir超好人，我諗無人唔鐘意佢
有一日因為扯風
佢一開開入黎果下將頭髮吹晒落黎塊面到
好似周星馳西門吹雪咁
成班人真係狂忍笑好撚辛苦
我印象大部份人扒晒係到忍
有人唧一聲笑
有d忍唔住跟住笑
勁快大家都收返
我狂meet自已大脾唔比自已笑
我真係唔忍心笑佢
我諗我成堂唔敢望佢
感覺成堂大家都好尷尬

咁都有人可以相認

學期中會有新老師 ? 臨時代課

有可疑

無記錯好似有個老師放產假，之後佢代課

半夜打飛機俾呀媽見到

學校演習走火警

全校都落曬操場集合 唯有一班上緊音樂堂既聽唔到鐘聲

要全校等佢地 最尾要搵人叫佢地落操場

成班出黎個樣勁驚訝

印象中一二年級嗰陣係啊媽幫我孭書包上課室 然後我就去早禱
點知我啊媽放錯咗課室
返到課室 個個同學都開始拎書出嚟上堂
我一睇發現自己書包都唔見埋
一開始話比老師知 佢仲以為我講大話 問我收埋咗個書包去邊
之後個老師無奈拖住我同我逐間逐間課室咁問
X老師啊 你有無見過一個粉紅色嘅HELLO KITTY書包